今日係秋分,開始轉涼,日短夜長,大家注意健康啦

各位手足,特別係前線,注意身體,唔好病親
天氣乾燥,火魔法師要注意安全呀
我地要養足精神,抗爭到底

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唉 近排天氣轉又起濕疹